====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il y a du jeu dans le lancement des propositions , une vive excitation intellectuelle à préparer des dossiers convaincants , susceptibles d ' emporter l ' adhésion , à les défendre…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

